（移民撚入）澳洲定英國?

你地會去澳洲定英國?
澳洲
英國

澳洲講明開門就唔會玩尻你啦， 你估中國咩

目前為止澳洲剩係話可以extend visa去5年同pathway to pr
但又無話點先過到佢條pathway入閘做pr
所以有d唔放心

唔係話特衰holder only咩

同你case有少少似,可以英國或澳洲
最後揀英國
Victoria State非常奶共

之前外長都講過個pathway就係果幾個health, security check等等，我諗佢就會出further detail應該都唔會好大分別 到時有further detail就會講到明係點架啦，唔洗驚，到時再諗

揸bno既應該都可以用特衰申請5年visa

你諗啦，英國人成日都想移民搬過去澳洲享受陽光與海灘。澳洲for sure

澳洲經濟比較好

肯定澳洲

只要有特衰就得

睇黎天氣係大家考慮移民一個地方決定性既因數

無試過 反而見到好多支那人
垃圾煲 閪茶開到成行成市

：0

保底會簡uk

有bno點會申請唔到特區護照

等au出左details先揀啦

澳洲Sydney 同Melbourne 嚴重赤化
但天氣真係無得輸 （對比英國）

有得簡我自己都會簡澳洲
不過自己條件差，只能夠英國5+1

澳洲啦，洗閪諗

退出左中國國籍咪無特區護照囉
有frd 係法國公民，大陸出世，有BNO，有香港身份證，，但係退出左中國國籍

Yes, 申請5年visa嘅時候declare你有特護就得，之後叫移民局將個Visa link去bno

澳洲福利好,移完澳洲,仲可以去紐西蘭
英國如果唔脱歐都可能比澳洲優先
未來有canzuk,你移英定澳都係一樣

英國, 之後等 四國互通自由流動計劃(CANZUK)

澳洲啦唔駛轉來轉去